\beginsong{La vita è mia}[by={C. Falzone -- G. Carletti -- G. Martellieri -- M. Arveda -- S. Reggioli -- S. Tagliati}]
% \transpose{+1}

\beginverse*\nolyrics
\[F#- | D | B- E | F#- E] \rep2
\musicnote{Ripetere dopo ogni rit.}
\endverse

\beginverse\chordsoff
Sai forse c'è chi ha già deciso
il prezzo della vita che vivrai.
Se, tu sei sporco o stai sereno
ti basta una cravatta et voilà.\smallskip
\chordson
\[A]Ma se fai il \[D]bravo poi vedrai
a\[F#-]vrai quello che \[D]vuoi.
\[F#-]Tu non sai nem\[D]meno più chi sei
ma \[A]vale quello che \[D]hai.
\endverse

\beginchorus
\[F#-]Se non è \[A]questo che \[D]vuoi
\[F#-]alzati e \[A]grida con \[D]noi
il \[E]mondo get\[F#-]tatelo \[D]via
ma la \[B-]vita, giù le \[E]mani, quella è \[F#-]mia. \[E]
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Poi gran signori in giacca scura
c'è qualcuno che combatte anche qua.
E c'è chi semina paura
sa che un uomo già sconfitto mentirà.\smallskip
Promesse false ti bruciano la vita
in cambio di un'altra realtà.
Tu non arrendere perché
qualcuno decide per te.
\endverse

\endsong
